[I/A] LAST IDEA ラストイデア (102）

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

lm

跟左位巴打試斧二刀槍 好爽

有無冰3團~~~?今日死左好多獲

轉轉玩冰應該點配技??

へるふゃいあ 固拉多
へるふゃいあ 固拉多
へるふゃいあ 固拉多
へるふゃいあ 固拉多
へるふゃいあ 固拉多
へるふゃいあ 固拉多
へるふゃいあ 固拉多
へるふゃいあ 固拉多
へるふゃいあ 固拉多
へるふゃいあ 固拉多
へるふゃいあ 固拉多
へるふゃいあ 固拉多
女

へるふぁいあ 固拉多
先岩

咩裝

完全無防, 咁咪好脆皮?

賭運 閃

防鍊防甲d數值重勁過鬥力職d技

完全符合巴打你個名
大你三百萬

有冇人收綠石

槍拎招30％槍彈反 仲好過冰加防

弓手應該點玩先可以AUTO... 幾下就俾人秒

有無諗過弓手唔係AUTO職

冰成日打打下吸唔到野 拖太耐

新post lm

只係升左爆傷同無視物防
無諗過呢招

出左隻黑龍戒2橙一黃 但係行隨機屬係hp回復

我升左15%咋呢招

點加好友
搵極都搵唔到

拍頻把光劍.........駛唔駛禁靚屬

帳都賣埋 爽

又幾好J, 我又試下先

脫苦海, 恭喜

想唔用黑龍產物過黑龍

而家靈氣AUTO係識自動開, 但要比怪近身打中一下先

近戰......通常一次過食曬後排D法師+附近D近戰兵一下, 唔死都一身殘血
輸出......通常食一下就訓低, 唔訓低的話, 出緊靈氣果陣再補多下, 應該都訓低

有用

但黑龍裝又真係幾好用
8千蚊已經可以執到唔少靚野

全耐75
咁樣打黑龍頂唔到係咩問題？
吸血太低？

回避率上50%, 光劍+10%吸血

迴避太低

無曬水, 買唔買VIP好

買. 買石送一堆野, 超值
有VIP出貨快好多

巴打導鳩我!!
我已經跟你咁玩

課得SE GAME既都係鳩的

第一角雷法過左狼1
仲要升第二角到50lv
無課玩家升得好辛苦

個POST都死左先過到狼1

現在的我打倒3分鐘前的我

無防鍊防腰頂唔住黑龍

無課的悲哀

DLLM,,,,,係網上買緊JPD10000/HKD650

我買itune gift card jp, 10000 JPY大約640有找

APPLE有得賣?

網鋪/tb

我貪方便咋, 去D點數商城買, 入完錢, 比條CODE, C & P就掂

網舖有無LINKS

其實TB 24小時即買即有CODE最方便

求教學, 0認知

弓手用咩鍊好 刷緊血鍊因為得5千幾血

無淘過就算啦, 去返520 8591 igamebuy果D買就算啦

原來,,,,,TB解淘寶
有相熟舖頭?? 介紹介紹

買左VIP, 單人點加速

禁多一下AUTO

估佢唔到

有無巴法可以分享下雷法配置 本身玩緊火法 諗緊好唔好轉

稅前22000石 $200
TG:
payme交易

如果係覺得火法唔夠勁而轉, 建議直接轉轉

轉雷法d裝好似可以共用求分享

解任要求第2職 30lv / 50lv
其實無要求第一職幾多
第3關開完第2個人物，30lv好易升番
新入坑想快d玩咒/龍職可以考慮下

轉轉打龍要咩裝？
得隻冰法打到但唔多人受玩

今晚唔出多把劍唔訓

單刷?

係

賣唔賣到

巴打有無研究過單刷易震定4人易震

SOLD

震率冇研究, 我只求穩刷

我依家穩唔震 點算

收40000綠石

推

你睇5星頭,就到期, 睇下有幾多係流標, 就知賣唔賣得出

係咪有把光劍, 50迴, 10吸血, 就刷得?

賤價出售

仲有2000%斬

係時候要升第二隻人50

玩緊斧盾鬥,攻好低
有無d高攻少少既斧轉轉流派

轉左斧刀槍兩次full auto十連都冇死
仲快左好多
可以試試

玩野必左件tee

今日個地城壞左

我覺得係尋日壞左XD

有點反彈

20%

已收，thanks各巴打

反彈唔扣血？

妖刀係咪得3-2會跌 定成幅第三章地圖會跌

有無巴打有性趣，如果無的話就掉上去bid

我都震左一把, 唔識用, 普攻流都唔用佢

震左最辣殺嘅爆傷, 仲要白板, 好過冇

有無咁好震

可能之前打得太慢冇機會震, 而家改進左D打法3分鐘以內一場

貓巴貓巴 聽日可以去打黑龍

清setting係咩

斧雙靈

我只知道佢身裝我GUN唔到

唉屌訓

想睇裝同技 好勁 solo黑龍

我可以俾你睇

我都想睇

雷龍有巴貼過
另外一係雷冰盾/雷冰雙多

差隻雷手雷杖就可以轉玩雷

3萬綠500有無人要

而家1分40秒一場黑龍

日賺6萬未
1.5日就回本番你個ac

跌哂d手手腳腳全部賣唔出

琴晚同一個弓神巴打加個街人打 個街人渣2把鐮刀去到百1萬dps...

一大朝早就走寶 搶唔到

把野開始平番

2全其美冇咁易 佢超趣皮 我冇開靈氣佢死9硬

有無其他stat睇？

我都想知 轉黑龍d小怪吸唔到血 solo唔到

今期代替骨爆既玻璃大炮
唔知下次更新有咩新野玩

唔知啊我都係跟日本仔求其升10點
吸血主要係靠轉條龍

哇好撚抵

咁低dps
打左幾耐？

Total damage / dps 加番過場時間
我估5-6分鐘

差條吸血 得7% 斧雙鬥
無石換多把吸血光劍 或買隻高魔耐吸血斧戒

打越耐越危險

咁有d慢 可能要執執d爆率/爆傷
不過auto到都好勁

之前用冰 又慢又危
打得耐比條龍周圍走

我開左1.5 都成3分鐘

今晚收埋個反頭 就應6萬攻

仲要手動開靈氣
巴打咁有錢收埋反頭玩斧雙槍啦

我開1.5 2分鐘

條龍去到地圖最角就好易死 有時好似有bug咁 轉唔到佢

新POST 留名

琴晚試過斧雙劍 奶灑野。。。

係 而家佢係中間就解決左佢

灑左2粒珠

分半鐘

斧雙劍應該係配妖刀

戒指同腰咩來?
其中一隻係吸血吸MP戒?

聽人講轉轉轉食到黑龍戒個連擊 諗緊轉唔轉2隻玩 但係少左好多屬性

防腰 濕9介等換

竟然
我仲賣哂佢

隻介勁好多輸出 琴晚收一隻就夠打

而家炒到好貴

我仲放左幾隻

i am ready

轉轉轉食連擊

帶得？

食到咁癲

都講明係近戰通常攻擊係咪班人想散貨就fake news炒起d介

冇好貴 萬幾2萬都有

等埋個頭先 唔夠大力

打兩場試下？ 槍build 未試過協力

食唔食就唔知 但係用左真係勁好多 唔知係咪全加1問題 我自己都食炒價直購一隻返黎

好似係有人試左 轉轉轉食左連擊之後 一次過飛幾條光劍特效出黎 ， 勁搞笑巴轉個陣會唔會？ 我d黑龍戒賣9晒

有冇訓位

有冇靈氣？
驚一個人轉多一倍血冇咁穩

咁正喎 我橙字特效

你開講聲 我負責入黎轉

見過人玩飛劍氣一條劍氣跟住兩個光劍特效

斧雙鬥加一

有

你開場？

阿里 真冬 我 曬巴

黑龍戒 食唔食到雷圈 有無人試過

靈要加防定加攻

可唔可以五回五回打 關愛無課

開左

正常黎講普攻先食

lag

我都未續體1,2
一陣想課

auto到黑龍先再課

應該哩埋

1個擺尾 一死兩殘

好似唔關事

開會 等陣

下 咁頭先過個邊個黎

因為死左會冇左招靈氣

啊里巴都未入我地開咩波

果個仙人係?

送死團

我都唔知邊個打邊個

希望你地過到 ; 到時留個床位比我過一次
BTW 係唔係要拎過S先可以用SKIP卷?

我就係到諗緊 個仙人d裝咁 點會係阿里

下次加密

咁無了 睇來跟到床位都未有用

賣60000綠石 $600HKD

近戰先食
但係我試左雷倍率2000令之後黑龍介加物魔攻係勁過在推倍率
搵高物麼攻加詠唱/減CD雷法都岩用

跟黑龍

玩人電圈好似開心過玩龍

有冇黑龍團 72lv轉轉

上80先啦

龍高防好多喎

行得好慢望住佢好辛苦 仲要無得全auto

我雷冰盾auto唔到樹3 龍先得

我條龍俾樹3 d怪打到成條mp無哂

未齊裝姐

我都想睇
斬%, 迴, 雙吸, 雙防數值

食到連擊禁勁?? 我以為普攻先食到, 類似白熱聖騎

死靈把鐮刀配7死騎+盾鬥有冇得玩

原來活動條火雷鏈唔洗5星石整

sorry大家岩岩開完會, 有冇人開場?

跟

有冇得跟

巴打咩名

入

仲有冇位

點睇條防鏈一路貴落去......
60級全白, BID緊2萬, 仲要好多人落BID

好似無了 差阿里巴未入
真冬巴慢左

等緊阿里有位叫你

咁你地打

阿里巴 雙圍加埋三十萬 cls

無靈氣嘅

真巴唔係度, 打BOSS等死

我無減傷係秒訓加油！

再開

win
感謝carry

又好似幾輕鬆

我洗唔洗洗個靈氣

唔洗啦 夠打就得

我得7%吸血 閃唔過有啲危

4.8%頭先特登等你轉入去死先

阿里巴係斧雙乜?

有位記得叫我

切菜咁

一定

lol

好勉強

好似真係要減傷

槍

我洗點先

入咗先

阿里巴個頭...

炎3=新賊館？

穩刷團 黑龍6萬石未
賺咗一皮未

個頭做咩

6石都未有！一定係未夠快

得一條白字 用左幾多石

我屌

三連掃

頭先過場點贏

點解拍賣最後幾秒俾人加少少搶又得，我搶人就加15分鐘

我都係打返炎三 謝各位巴打carry

冬巴

夠運連閃

召喚

黎

話說咁咪2個減傷？

？

我可以洗加攻

幫佢加攻都监係件事

我地差d咩

兩個人爭唔會加秒
3個人爭先會..巴哈仔係咁解讀

唔打住

好

垃圾拍賣系統

本來得靈氣一死先輸

我都有開

應該1個靈加攻1個加防

佢加攻 吸血會快d

屌佢老母se成日同人搶到尾，得返一個同我爭，但最後出價係我，然後俾人多一蚊搶走

下 你無洗到？

冇

繼續洗5星石算

今晚再試

有無人可以 carry 我一場炎 3

系統係on9左d
但價高者得依家道理仲係度
你明知實有人會大你1蚊 點解唔出過人地大唔到你1蚊既價

一齊？3星樹

ok 你開個private 我完入黎

大一蚊咪加時囉，又唔撚加，一齊唔撚訓玩一蚊玩到天光

其實有時已經唔係想bid到件貨
係想整到真係bid野個班人受難
鬼叫SE整到個系統咁尻

其實如果而家你試下用雷雙龍既人型平a都應該過到
我而家用人型1帶1完全無問題，1帶3都好穩

好多手機

有時auto變人型 boss關暈左會死

會auto變人型都算
佢仲要分幾鐘維持人型態 會再auto變返龍
睇到你R哂頭

唔係我自己
同3位巴打打的

推高少少狀態耐性？70%

右下角有個制禁, "今XXX"

話說, 有無KEKEKE?

我禁錯 bid 左原價+1蚊

75了

想收10000石 有無巴打賣 留TG

8千收左把3色波 15000賣返出去

出價果道右下角個制, 你禁佢, 可以即決

50%回？

禁唔到

我有時變龍入到boss 自動變人 再比佢扑暈 硬食兩下
50% miss 都唔係好穩

當然冇啦 好難推迴

有冇人玩過呢招乜料

有新鞋都鞋推？ 一隻都+1x %

點滿一寸見切，再加隻雷火鞋應該已經40%左右

你幾防？

可能你呢刻唔夠錢.......

雙防6000左右咋

有無巴打幫我

我都係差唔多 68xx物 7000魔
我hp回復好低，只靠hp獲得

成日fail 好on9
明明已經50回 220hp回 hp獲得都150
都係會fail

咁既情況炎三Auto 可以
黑龍未見就比小怪SM 死

係唔係儘快儲石買神甲先

有無金主幫手

我雷冰雙 75抗 30令miss 靠推攻可以隱auto到腰用防腰頂暈

我BID多你一蚊你自己即決左去?

巴打有石幫我bid 一下雙雷手我再即決 ok嗎

DONE

thanks

你hp回復同hp獲得都高過我
防又差唔多
咁我都唔知了

正常

賣40000稅前晶 $650
本人一切為自身收入
可附圖為證

有無80lv巴打想一齊長刷活動vh？
街場太多雷人
利申：火平ａ, 30萬ｄｐｓ

各位巴打挽弓手有乜吾明都可以問下我

30萬CLS

而家弓用緊咩職?

呢個驚原來有弓職？
唔講都唔知 以為剩係得轉職

打黑龍dps 過唔過100萬

換完個雷波手 dps多5萬 抵比果18000了

而家挽弓我推介弓槍雷
原因係而家弓必須配吸魔 係呢個版本下弓手加強左傷害
即使用雷盾亦容易補回魔

一時時,因為會比人搶DPS,例如琴晚同勁搞笑巴打打果時有其他高攻角係到就未必有

收綠石

依件好似唔錯?
想收石買

40000好似偏貴少少

收石買就aim勁D

雷法點玩？
依家揀左雷火二刀
拍左碌雷杖 我見人地著精靈衣 想問下件野係邊到打

想睇下咩裝

可唔可以貼身裝黎睇下

咩係精靈衣, 窮撚著司祭或火雷, 土豪著暴風

司祭先岩
暴風係地城裝黎?

暴風係咩 有冇圖

2萬連一條防鏈都冇。。。。

巴打爆傷幾多

出貨少左 貴左好多
早幾晚凌晨有條全白2萬 仲嫌貴無買
尋日見到條3萬防禦力橙字 又搶唔切

其實以同等裝備計 雷法係唔係勁過火法好多？

聽日課長+3綠, 全部野會再貴D

一樣, 兩個都AUTO唔到黑龍

火法而家有耐性貫通，打黑龍會好過雷法
但普通關auto計就雷法

點跟

右上又多左一萬

岩岩賣走件光件

巴打可唔可以po埋啲攻擊防禦嘅數值？同埋想睇下啲裝

挽你老母
吾你老母
竟然冇人屌

自原來po 咗裝
邊個位用MP 吸收？幾多先夠？

琴晚見到12000 防鍊 尾燈
一禁入去就close 左
仲要一橙2黃

著司祭可以唔要火職

袋小路屈牆角

一陣俾你睇 開工中

位置有3個選擇 可以火雷弓位帶 防鍊 或者好似我咁用腰帶用MP吸
一般泥講0.25-30就夠

雷雙盾/ 雷雙龍

個條友一係賣裝 一係5p字

挽吾泥

屌過啦 都係咁

斬光黃字黑龍甲底價冇人買

今朝見到巴打隻斧個身裝
差少少就想收石買件防甲防腰
好彩最後比理智戰勝左
如果唔係又要趺錢

收左就到你日入6萬喇

巴打可唔可以PO埋把弓同賭鍊既數值睇下？
同埋點解唔用火刺戒既？

想問下玩雷法既巴打
用紫手 雷skill+1果隻 好啲定紅手？
雷戒係咪唔係必要 無課就黎玩唔落去

比人踢爆左10%勝率都6萬
100%咪

上車不是夢

因為冰狼戒爆傷高

想問下咁多位巴打，有咩關刷裝賣石推薦
60lv弓手only

石仔賣得出就山賊

雷戒唔係必要
雷鍊反而重要d

用活動手褲鞋, 戒用住4星先, 夠用, 鏈5星買到就買甲同腰睇你用邊件補魔再決定。頭有個用MP補血頭, 你搵搵。我自己就堅持做持盾法既。

今晚肝埋個貫通頭點返純火法射黑龍

你而家唔係純火法咩

唔該兩位巴
64 lv 火雷冰（未洗過）之前防太低過唔到主線 所以揀冰
而家暫時有新星杖，雷球，storm衫同鞋，
TP褲（買完覺得冇想像中咁好用係咪活動褲仲好？）
條MP 腰又刷極都唔跌 好想唔要火 但驚唔夠MP
諗緊洗雷+ 冰/盾/靈/雙
見好多人轉靈 用右下果招 好唔好用？

而家打黑龍0, 用緊火雷裝+雷暴清怪

我完全唔明點解有啲廢裝會比人必八百幾次
同樣既技我lv3佢lv1 橙字一樣
我之前就放到夠鐘都無人要

過數啫

而家係咁刷, 火雷裝冇乜詠唱所以普攻有D慢

solo到出個攻略黎抄考下

應該冇可能, 火法SOLO點都要手動

我自己雷盾冰淆底獸黎
TP褲乜黎? 要活動褲既, 你BID條加全能力既8000賤貨
MP腰大把8000賤貨, 最好物/魔/全耐, 睇你D裝需求
靈同時只可以開1招, SOLO唔建議用。

紅手都會有全雷加1同雷倍率
個人覺得主新星就紅/藍/火雷手都得
減CD高就考慮搵藍手控場

TP係閃埋去有落雷個條
你夠硬就等於多一下雷擊
唔係就等於閃過去比怪圍

其實後期係咪一定係盾靈硬過盾冰

用過覺得靈係最硬, 未計組隊
但auto轉轉唔識放, 其他職被怪打會放

呢條 落雷果時會自動識閃去落雷位 冇咁易比遠攻屈
唔該bro咁你而家副手拎緊盾？
MP補血頭係咪淺藍色果個個冠？

咁由佢啦, 活動全能力褲贏開巷。
BTW, 如果用風暴衫同雷技鏈, 加埋副手已經每技加6, 最少。雷D技點多到用唔晒。手套果一點半點我覺得由佢啦.

我係劍盾 會放?

會, 我火法都會放

YUP, 有個盾加雷技, 睇落成塊鏡咁既銀色盾
頭就有魔傷, 魔倍仲有回血既淺藍頭

活動褲全能力有用過全防？新手求教

全能力勁過全防

應該係你閃去個個位會有落雷

頂 調轉左
見拍賣勁多活動裝 但我淨係識出守護神

Thanks bro 祝大家場場跌彩

我依家劍盾冰 諗緊好唔好冰轉靈
但物防即刻跌到傻

帽事嘅, 人地黑龍都係劍盾靈

除左打黑龍, 我都冇用過TP好耐
雷法加雷火波清場太快, 用TP不如自己行
由佢啦, 條褲由佢賣唔出

新玩
D移動真係好撚ON9
拉畫面超慢, 迫你再點多下. 點多下佢又會LAG機咁停停下
好撚ON9

呢度D大佬唔洗移動就爆機

你試下玩轉轉, 爽死你。BTW, 最好搵人KELLY, 轉轉D裝幾乎全GAME最貴。

移動係堅on9 唔順暢
但係Lag就唔會你試下去設定較低D畫質

最慘係唔知佢條防禦公式

佢唔係真LAG機
係因為拉畫面太慢 我由最左行半圓咁去最右
個人去到畫面邊位企定左 都未拉到畫面 迫你係咁禁個MON
當你禁多幾次, 個人就好似打飛機咁CHOK下CHOK下
同白貓比真係極差

行直線 如果中間有怪, 佢會沖去隻怪到, 行唔到過去, 不停比怪打

隻GAME好似2005年出咁

10k即決左條橙火 20status火雷褲 垃圾耐性
抵唔抵屌

屌, 畫面有D位佢行唔到過去 好心就黑左佢啦
比你禁到, 佢個人唔識行, 禁過另一個位又會沖去怪到卡死
玩到好火

所以哩隻game係追可以auto
唔係有錢搵我諗仲小人玩

洗埋hp先比人bid好唔好

有錢搵?
D裝可以賣?

所以你要做既野就係令自己唔駛走位都贏到

抵啦
佢最難洗係全能力
耐性其他位可以補

冇全圍+20點買

仲有6件光甲
咁我陣間打直試下

玩緊咩職咁燥

一次搞掂 不過唔係20

好痛苦 明知差一條吸血就刷到黑龍
但係無石換裝 無得搞

收石

收啦 收完就日入6萬

拍賣用綠石幫巴打上樓

貴
我除左體同經買滿一次 之後無課過了

琴日買左鞋 今日買左褲
買埋手同衫就可以

可唔可以平放比我...

平放 未必到你手

VIP呢

係 比街人搶左仲唔抵

VIP一炮放5把劍上去, 即6萬

果時未出vip

無+全屬既裝好似變到垃圾咁

我有另一件黃斬光屬, 你係咪要 我試下打直做全能力

龍裝list好似得一兩件蟹貨

弓手

玩死靈啦 秒王

入場費

我差全屬耐性就賣得

睇攻略話最玩

除左光劍黑龍戒 其他全部要岩屬多橙黃先唔係蟹
利伸:有超過20件蟹貨

又話改快左火雞, 我75%詠唱都出得慢撚過小明

好屈 諗住放幾錢? 比人BID?

賭博師腰打直竟然可以出返同一招技同一個LV

SQE好波

一係賭一係打直, 打直都係賭

我記得只係改快CD
同埋詠唱只係你隻人動作快左 招技速度唔會變
所以隻雞都係要慢慢做個準備動作先俯衝

賭鏈衰左 搵件多橙既賭返斬屬算

快D出第2招
但隻雞要慢慢飛

其實情況唔係太危急都可以接受
含淚用住先

見到成功中出黑龍既大家
深深感受到咩叫貧者越貧 富者越富

都好... 幾錢放 小弟冇乜錢...

冇收過綠石中出黑龍但有課佢D加成同萬綠

打黑龍一身光裝+把光劍會唔會唔受我玩..
利申2手斧

係 每日穩六萬石 4隻人就廿四萬
呢家約咗AA睇樓

.... 咁屈...

目光要放遠少少 4
開都未夠
再開多4隻一TEAM來中出黑龍
好快黨主席都做到

サンダーストーム 幫到你

lv 1 lv 2 50%機會 打直兩次都係lv1 啦

想問 打關既星數關唔關跌虹箱率?

用過, 雷倍率唔夠, 而且唔夠點比埋雷極意

研究發現只有課金既次數會影響到
其他完全唔影響

而且準備換火貫通帽要轉全火技中出黑龍

如果全身雷火裝
雷火倍應該一樣

SE: 冇課金嘅都唔係我嘅玩家

賭博師唔係講緊所有技既技都抽得到咖咩

我差2粒銀先換到帽

條腰, 隻戒, 極意
今晚換個貫通頭冇雷倍率

武器同幅手都固定左兩件火球特效
冇可能一樣倍率, 除非戒腰鏈推雷, 咁就本末倒置

雷法72lv打活動vh都有成40萬fps但成日一入場就比人踢

活動vh無80lv九成都踢 唔會詳細睇你咩裝

刷守護鞋刷到坦甲都出埋黎
仲要係突刺蟹貨版

邊度刷

雞嚟架

真定假 537出防甲？？？？？

始終都係忍唔住

其實地城裝所有城圖應該都會出
係睇機率

都有限兵種
537隻槍兵王山賊都有
應該係佢跌

成日震但成日出精銳

咁似我mon緊果件

唔會 因為一出我就掃左 你應該芒唔到

比怪打秒訓？

今日起轉打537

我mon緊件8000

好多垃圾既
我已經刷左120枝水
但未有鞋

我知 我全部都有mon 係咪黃火倍果件啊

升緊第三隻人 43lv唔知去邊到升好

無法者好似好少經咁

我黑龍都試過出地城火法杖 但冇SL

光劍又跌價

黑龍太公廁, 大部分人都單刷到

有得賣好賣
6月出條光龍就冇人要

光龍 物理無效
到我地雷法上位

一定會有 睇下幾時先肯出

如果真係光屬 死靈到時先係王者

唔好比我開口中
到時咪又係拎把暗劍去轉

依家35呢
係咪跟住打主線就得？
打唔到應該去邊到刷裝 要刷乜裝
課金關打邊關好？

轉轉親生仔

刷黑龍弓手要咩需求

邊位巴打咁把炮
1萬推佢上3萬

課金關打勇甲關同冰關，35跟主線打就得,打吾到35嘅話去無法者之館

防斬王仲可以點轉

最好要返7000血 4500防以上
攻擊要睇下佢有冇點滿普攻

好想收綠石....

泥同我收

泥乜撚

好想買反屬頭。。。 冇錢

習慣咗

想問下而家IOS引去AN機買體1/2 轉返去IOS玩有冇伏? 之前好似話帶唔到過去

是咪會比人踢

冰關係最右個關？
勇甲係邊關？

有冇裝參考呀巴打打

自膠 原來post左

如果我本身玩刺炎拎火龍係咪換新火弓會勁d

今日兩把光劍

點解

...好想刷

巴打我打直左幾件都冇全能力
你睇下用唔用住先
岩我就比500石解

雙手斧全光裝+光劍入唔入得場。。。

幾攻幾防先

而家得把光劍加火裝

所以兩頭唔到岸 弓又入唔到場 斧又入唔到場咁

而家有VIP1.5倍, 街場基本上唔會有大佬, 有場都唔穩

濕9頭都炒到5萬8

練死轉轉啦 咁你要先同我講

呢次10連出1劍1戒, fatfat

放35000稅前綠石 650HKD

點gun

有無人知

稅前石 最後16萬 1單 1W=170 8W每單計160 , 全收每單150
TG

又挽又吾又泥你識唔識打中文

有冇人知點解?

28號晚同我搶頭條友3萬幾4萬買
依家想5萬放掛左兩日都無人理
依屎啦

有冇巴打頂一頂 禁錯制

底價bid咗自用好似OK

想即決

搶吧

未聽過咩爆爆流, 等你教路

唔要心入左bid 唔夠錢即決

減CD我覺得似係伏左想搵人頂多D, 巴打睇路

自己入左錢 點伏? 唔係個個D心機好似你咁撚重

之前買左包月 plan
如果轉 platform ( os ) 去引繼
之前個包月 plan 會自動解除

好似係

我只係講個可能性
你入左之後發現伏左, 想搵人頂等自己甩身
利申9估

依個post太多仆街搵食，已經失去咗互信

總之你認領左就得, no offense

20000我又唔覺得甩唔到囉
你有錢咪試下囉 睇下我會唔會伏你

梳
最尾個字睇錯左

係唔會自動解除先岩

依件其實係咪得加護鞋啱用

不了, 試完冇事冇獎, 伏左又冇人賠

對於刷黑龍嘅人嚟講呢件=碎

儲10件先一次過洗 睇下有無靚屬再鎖返

尾2洗全能

CLS好心提下佢唔係好值都要比人串

今日個件洗完賣左25000

一入GAME就出購入失敗, 早幾日自動續左體1, 今日想買體2又買唔到, 應該點

點GUN

原來復完就得, 已處理

門前廣場震極都係把劍

冇人推POST, 執得

個個都扑左你,你搶1001都唔想推啦

係 一開頭都搵唔到po

唔知係唔係近期做野太攰既關係...
已經想棄了, 無心機刷野

比人即決埋喇 真係伏到呢

但係點解你冇即決到? 你叫完人頂先知自己唔夠錢即決?

未必係壞事嚟, 唔多價寧願收把白D好過收有減CD, 除非你玩特別野

一路做一路刷

掛鳩佢10連黑龍去玩其他驚, 夠鐘返嚟收黑龍劍同戒就得

有冇帶刷..

我得28000 我禁錯制入左20000 即決25000 咪唔夠錢 上便咪講左禁錯制 想搵巴打幫手頂囉 頂完我咪夠錢即決 依加即決左果個人咪好似你講咁中晒伏囉下話

即係上面位巴打冇幫你頂到
我覺得真係伏先咁講, 冇理由咁用左甩打直石

呢隻戒指個特效係有咩用

將隕石變打擊傷

比你咁講重邊有人夠膽幫我呀 唔怕中伏??? 20002頂一把2橙 一黃 伏到咁

尾2係減CD, 讓一個技差唔多

山賊原來得單機??定係我搵錯左關

單機咪好, 1.5倍光速射50體

火法AUTO點解會自動衝入怪堆入邊自殺

其中1橙係廢架喎

死靈一9樣

想問 地下世界打到去 咩袋小路 之後
點樣可以再打落去 ? 依家得 65% map ?

冇神巴帶黑龍 以家完全乜都打唔郁

賣40000 税前晶 有興趣就tg傾

當法師係狗咁撚 轉轉獨大

弱智ai 得新星係需要沖入去

咁funny
Btw thx

我個隻唔會, 但普攻的確係有慢慢向前

小號50未

未呀 原來要升到 50 呀 thx

原來有得買

其實生面口都唔敢幫

打打下十連更新震左既野係唔係會無左

唔會無咗，震咗就已經落咗你袋

六月一號到喇
開始倒水刷銀幣

WOW到癲

又開到新關

嘩屌 d登入獎勵豐富到

又開到左關

係咪就世界未日

知大家exp boost 完哂
比你開多隻人升80lv 解任
SE 又贏

地下城轉左裝

開咗經驗地城同金幣地城

反屬頭消失了 又升

1 星先見到

SE想推廣冰裝同出血裝

地城原來識震

又要升第2個角

過氣,用火雷唔好

出埋火雷武

升到80先多舊彩磚

差條腰

件水甲好勁咁
依家玩混傷流？

邊度有新冰裝刷？

地城

冰雷混嗰套都係？

好似唔覺有
冰炎戒就見到隻

新人玩咩build好

轉轉應該最簡單

巴打，想問一下伊加係咪姐係一星先會出反屬頭？

有隻轉轉喇

放80000石 有意 tg

打銀幣係邊關？都係打番活動關？

100% 》 83% 多左幾多個任

搵到了 喺新周回

我比佢del咗兩個角 有無巴打都係

my room 左上角
可以轉返原本個角色

有無教學巴打

キャラ切替
呢粒

SE更新後 個個去哂玩? 無哂人

忙研究新裝捕拍賣

好多新任

光劍個價都升返
今日賣左兩把兩萬蝕左

新周回有把裂空座技嘅雙手劍

我今日賣左把

地城出血裝好似好正

我爆傷萬9出左

課長已經印緊銀紙

想問下玩火轉轉好定係光轉轉好？

仲轉轉?玩新裝啦

冇預告乜都冇更新得最多嘅係地下城, 果然係變相抽強

易震左？ 打左1hr 震左兩件

全日無震過

賣40000晶 650 快來收晶買新裝

打每日地城一野跌左兩虹
諗住點都有件好野
點知兩件都垃圾

第2隻人唔可以用第1個人D裝

第2隻人整嚟做乜?

雷法轉左試雷雙槍又幾爽
靠迴避加槍個招都夠頂

新周回玩咩裝??

冰雷混

好想集齊一套

個升池應該痛到cls

嘩屌 水3咁撚勁既

水3好難打

新樹關呢？

岩放監
好似更新左好多野

有人遇到炎上新精英怪未, 是咪真係會跌火幣

我都係繼續門5算了 太難打

月頭課長印銀紙時間SE點會放過呢個機會

垃圾game 地城開晒全部200石一件都無跌

rich

咁就十幾支水

水3太鳩難打了吧
炎3我12000防轉轉auto未試過半血
水3啲弓射幾下就半血會唔會太大力
唔手動差啲送5體

唔係幾想玩魔攻

好似勁過反屬頭,利申唔係我

劍盾打水3輕鬆AUTO加護長期鎖滿血

冇加護鞋玩反傷係咪差好多

睇落同魔法頭差唔多, 仲要冇詠唱

冇加護鞋都叫反傷

新過隻怪都係樹3打?

無加護鞋係純坦 唔係反傷

感覺差唔多
似乎係有啲道中關有任物傷無效
有短時間吸唔到血

新周回都有

兩邊都打10次
仲未見到隻樹海之狗

水3見到一次

邊關係新周回

多左冰裝關,咁炎PART 2開左未?

中間d sl出既野都一樣?

開始左 但係都幾難撞隻新SL

新關既怪好似幾高物防

更新有咩重點

開多個新角色 新周回

仲有地城洗池

兩隻人比人del 左 垃圾驚 得番1lv點玩

加護鞋得三對上咗架
十幾萬即決

????????????????

新角色即係點 開第三隻人？

好柒 送左3200羊比Se
想買體2買左經2

有粒戒有防甲招技
一齊用會疊%?

咩戒

咪防戒

地城淨係關你呢d歐洲人事

全新人，裝冇共通，即係真.分身AC

咁撚ON9裝都唔比用?

我裝到上身喎

裝緊嘅唔比裝, 要除左先(好似係)

水3隻王係多血定雷打得小

自膠 原來係真分身

個真分身一開波有18個技能點...係咪我記錯...

真.新角既用處係乜

轉性

係 但正常唔會多d

想問下加護鞋係咩名?

比你玩多5隻錶

係咪因爲打關送左技能點

今次D關有送點

唔知邊隻 新野黎？

賣個體水ac 有101支水

點解我正身無

有冇地底泥死靈巴打知道呢件野值唔值錢?
打新關出

死靈野依加貴極有限

巴哈推嘅死頭, 但橙炎係廢嘅, 實質1橙, 碎

係喎 正身無

邊到睇真分身...

水3喺邊開

會唔會有水送
定逼人玩分人

升滿真分身送5星打直一甩

邊到真分身..

你創左新角色未先

有冇人知
我冇防甲 想要防戒

你去防甲地城掉LIST咪見到

要再開新角？

Ok thanks

我目標係換大奶奶衫做skin

打教會隔離有幾關新
就有第2隻角色

離晒題冇人答我

點答, 而家答你都係9估

原來轉生珠會refill 早知買哂佢先

應該唔會疊 好似係用最高個個

係喎 我買哂50萬個d了

未買個D仲係度喎清

又唔見日本仔有測同樣技能既post

啊 打到... 真分身有咩用

之前未買50萬

真分身可以搶正身裝用...

第2隻職...
升LV有D獎勵咁

兩隻同時落場/交換先有意思, 而家明屈人再升攞打直石

你地會唔會升

可以再升80了... 升左3隻 唔想再升

已經玩緊兩個AC唔得閒同佢癲, 用D水嚟刷多幾把劍/戒唔好

升完5隻80，又有得再升多5隻80

有無巴打放65lv炎雷手

終於撞到新王第一次見一粒錢幣打完直接跌多粒

痴撚線...

邊關撞

炎3都係換應該佢講個d關都會出

佛佛佛, SE我佛你

水3唔殺左邊隻橙狗有冇影響掉落? 定好似聖域雙龍咁

都幾易打

4月尾出既驚
6月先有login bonus

屌那星而家地城連死靈裝都冇埋 被逼害

水3隻王又易秒, 打第三場就震, 睇嚟幾好刷

想問下個活動打唔贏3星係咪唔洗玩

唔係

好似係橙色個隻物防高, 紫色魔防高

又震

瘋狂刷2星就得?

震辣殺, 2碎GET

門新廣場都有新果隻小王

上左火貫頭後3火球一甩打黑龍3-4千, 好過冇

贏到乜就打乜 靠場數可以解哂D任

我見交易所有新製作圖，賣緊4000，唔知會出d乜

賭頭, 遲D全身都賭裝

拍頻有防戒，7萬

7萬廢廢地嘅防甲都收到兩件

要刷幾多場先換到1件衫

而家d物價貴曬，可能綠石比班黑龍友賺得勁

新關打咗5支水都無綠石關 樹關有無同樣情況？

一定要換

有無巴打放綠石
想收套裝打黑龍

我冰法9000一下但都比人踢

神颯弓片假名係咩 個list錯的

......仆街啦.變左1lv

原來又可以升多隻

分享下樹海之主統計
關卡-場數-銀幣-炎幣
水3-43-1-1
炎3-20-0-0

係咪物品統計個度會list出黎

炎idea裝有冇得打直

我睇臨尾掉落物品數

日文網寫就全部固定數值

想問下巴打其他關會唔會掉炎/銀幣
垃圾死靈只係打到5-2 只係刷到次元同門前

我岩岩都變左
嚇撚死
重新開game又還原返

點解水3既冰裝同炎3既火裝差咁耐
成套冰裝都冇物魔全耐性 又冇手套

門前5會出

火法1分鐘場, 倒水速度山賊級
炎3解完任可以黎速刷, 仲可以順手睇下有冇防鍊

今晚狂震

邊到係水3

20lv同25lv有咩分別

有冇盾勇要

賣唔賣到錢?

SE set漏野

即係叫你慳番點點其他野

完左月卡真係慘過食屎

地底泥

水3係邊？

冇用過,到依加仲係68LV

D FD一早80

想課金了

無課玩家 65lv

60體啪過水
根本唔想30體啪

呢個真係最大問題
仲有40幾枝

然後你儲到咁上下又會因為好多水再課返
SE計劃通

水3第2wave就死左

呢隻野係咪賣唔出嫁

應該係+盾既就唔會賣得出

以前我都會比人踢, 所以單刷冇煩惱

D 19 coin都係咁撚難出, 正一ON 9 SE

好過之前狂刷 乜鳩都無

唔夠刷80Lv嘅活動關，
2星刷撚咗幾日，個進度條完全冇變動過，
究竟係做乜撚嘢，
淨係想換個帽做skin。

10次10回都唔知有無1粒 ON撚鳩

出活動出到課金玩家都想引退, 係唔係智障
無課換到一件都偷笑

SE真係好撚醒
焗人課經升多隻人80LV拎粒五星石
前幾個POST都估到屈多轉

水3定炎3邊個拎幣好啲?

換左頂帽仲要升到70已破產
仲有無機會換件杉

我個人覺得係水3, 炎3刷左幾次10回乜柒都無

有無人要全抗水電波定連登無人玩冰法

雷法打水3慘過食屎,繼續打火3算

智障SE逼害法師
法師裝既關係法師打唔到

三金地城死靈裙 minplay無人要

水3水電火抗高到

想main法師？首先main隻物攻先

轉轉轉黎講 我覺得水3快啲
炎3王比較硬

一早轉左拎黑龍劍劈7佢地
有種就block埋光屬性

普攻劍嚟講，如果一入場識去斬右邊個隻就好快完，但如果on99去斬左邊就會耐過黑龍

e家先4炎幣點算

已換火法衫

諗定揀邊一件好啦, 唔好諗住換得曬

開心大發現 斧盾冰 可以單刷黑龍

不過打慢d

唔通又要轉頭

冇降屬耐

想問下最下個兩個技係咩

有冇圖

無反屬 仲低dps

我都睇單件靚唔靚

水3 一次10回3粒銀

巴打 打個50回統計下

next round 開始啦, 100回計下

水3係咪一樣解到任務怪?

弓穿透，雷盾

Thanks

啱啱2次10回
1次6粒
1次3粒

有無見過炎章

岩岩問完, 今次10回就1粒炎. 0銀

放工返黎打左60場 1粒炎都無 銀好似4定5粒

放稅前4萬綠 hkd700

有無清可以估算下呢件值幾多綠石

其實邊個場叫水3？

無啦啦叫我reset個人…咩事

デュセーヌ地下水路
應該係

用轉轉轉都過唔到水3

星期六都咁靜

輕鬆wo
快過炎3好多

頭一班老屎忽都走曬了, 剩低既應該都玩唔到幾耐

又出個賭頭，癡線

每個月最小1千 好難keep住課
仲有其他驚要課

雷法玩到悶悶地諗住換幾件裝試下火法
攪好哂發現火法同雷法完全無得比
浪費左d綠石

新人物呀，個個冇睇公告

算唔算有用？

門前要打幾星先有章定咩難度都有

一陣間又準備課3千俾龍肥買月包

有無咁悲

可能我唔熟火
淨係生存能力都差好多

都係既 一比怪圍就

3千

果邊我課得開心就繼續,
呢邊課完都係做食屎狗

專心玩番雷法算
不過點勁都係打唔到黑龍

專心轉轉仲好啦,
如果我用玩雷法既資源去玩轉轉, 一早AUTO緊黑龍

hana巴有冇續體1,2

係遲早轉番轉轉
雷法玩到近頂都無用
SE要你食屎打唔到就打唔到

隨機

轉轉就好似以前d2個陣 係咁用火法刷裝 刷到有先可以轉玩其他

我真係一開波玩轉轉玩到其他齊裝先轉
點知轉轉不死

我發覺我呢D非洲狗就算solo到都一定要組人入吸吓虹裝
自己打50回0虹,街場2次10回,1次1件,1次2件,on99

post下中期業績
有時彈GAME就重新計10回...所以比較耐

冇 慢慢放緊石比架仔 呢邊得閒打幾場
回家了

第5次十回 三炎章?

3炎章

打錯, 3銀章
真係發緊夢

招技係點解

招雷環變3下

ok 唔該巴打

新周回大約係邊個位?

門前果邊個感嘆號,打曬就有

野蠻人乜都打到，法師淨係打到皮皮，安達利爾同墨菲斯托，SE係哩方面抄足

仆街 打幾十次水3 乜幣都冇冇

定係我打錯關 門前5係咪都有

火IDEA裝可以唔可以拎去拍賣?
可以既話搵分身刷返套STRONG HOLD等絕版

有冇ching知呢件裝邊度有得打?

好似唔得

聖域5

聖5 不過唔值用石買

係咪地下世界個度?
要2個角色30lv之後解鎖個邊

有冇巴打試過4-2-6 4星 跌過炎刺衫?
刷4-2-6刷到67LV都未跌過火龍弓

去到boss 唔出怪吸唔切死左

火法換活動裝換完頭換手定腳好

why not both

巴打你刷成點

就黎想退坑

你唔係1/6之前都刷左好多啦咩？

好得閒 係咁上架賣腎石

都見唔到終點

新角色升lv個獎勵表 75lv 80lv 係咩？唔識睇
d裝要除落黎先用到?

全日唔識震

其實點開新角色? 要第1隻同build lv80?

屌那星 水3 隻王又係雷抗

火弓個頭除左地城頭仲有冇其他選擇?
好貴買唔起

轉轉轉又贏

唔係點出冰雷比你地

我見唔到終點

換完上衣個活動就完左架啦

目標係全身

得返60枝水,
掉率咁低
屌佢老母點刷阿...

巴打請教下 想轉玩轉轉 應該點轉職？我爬過文話係斧咒雙？
同埋有冇話最少要有邊樣裝先？

我今日黑龍都冇咩野跌

斧雙咒已成過去

咁而家應該點玩法

又兩MB,又改掉率

斧雙靈 斧雙冰 斧雙槍

唔洗公布機率, 任佢改

裝備參考呢度岩唔岩？

push

岩岩打炎2跌左隻火戒

放14000綠石 245

琴晚唔記得炎2定龍住處跌左把火龍弓

隻game逼害雷法
升緊新人玩轉轉轉

琴晚更新之後無遇過綠石關

佢有其他page講咩組合配咩裝

隻 game 紅唔起
快手賺完第一水就執

等多1~2年應該有廠抄佢啦,
俾SE營運真係乜都死

唔係就等年玩diablo

連續6次10回乜章都無

雷法唔算架啦 起碼依家除左黑龍咩都auto到

第一次活動都鳩過人
打足幾日都未換到一件

官方整個類似分身既系統做咩
想遲啲設計角1角2自己開場 掉落2倍 消體都2倍 再配埋Vip 1.5倍
轉頭就回收你幾枝水

炎3出依把值唔值錢

呢把仲貴過防甲 放5萬上去比人bid

想問下雷雙龍既巴打
點解變左龍之後唔識放新星怪 淨係on99咁抓d怪

普攻要揀 新星同波波 雙魔要點

起碼都10萬啦

Thx

者係拆得啦下嘛

有無人水3遇到綠石關

無

3 場10連6個章 好佛

更新到第15次10回...

我今日帶60場已經打到

夜D轉場打炎3 100場睇下點

3個光劍,黑龍轉完一條血就死到得番我一個,我想嬴一場用掃蕩卷je

只有唔協力既轉轉先係好既轉轉

個post開始死

斧雙槍轉轉轉又打得幾快

你有無靈氣 洗唔洗試下帶唔帶到你過

斧雙靈/斧冰盾solo都過到既

係咪要齊防鏈防甲先玩到斧雙槍
防甲同神鏈其實邊樣重要啲
要換可以換乜先

我得鍊無甲答你唔到

而家仲可以加埋防戒

佢個buff係唯一被動定係疊加？

轉轉面前，眾生平等
但黑龍踢雷法絶對合理，自己又唔帶咒打條龍0要你何用？

過左,換番雷法做下清道夫仲少人踢

有冇得玩雙槍??